將會係摩洛哥留兩個月左右，你問我答

尋日係西班牙搭船去摩洛哥

好悶好眼訓
未兌錢未買sim card
隨時上唔到網

去個邊咁耐有咩搞
我見你之前有個post話去歐洲打工換宿 最後點
好想去南法打工換宿

伊斯蘭教既人呢個月禁食緊
搞到我又要戇鳩鳩咁跟
佢地附近會有清真寺有announcement 同大家講可以開飯啦
大概7:30pm佢地先可以食野，announcement前係連飲水都唔得
機構有個男仔尋日一齊行national park，佢係咁係到講：I want to drink some fucking water, fucking water, fucking water

呢個月佢地要做好事，例如share food，所以佢地習慣一班人坐埋一齊，自己帶d食物去同其他人分享
周圍d人都放滿食物，然後等announcement一到就開始鯨吞

好多類似咖哩角、唔知咩酥嘅嘢

摩洛哥留邊？
係marrakech medina住過8日

去做義工啊
歐洲打工換宿收左皮啦
本身想join7月至8月 摩洛哥義工program
6月係歐洲打工換宿
但畀老母屌我唔洗搵工啊？

於是我就join左6月至7月program

好想冬天去冰島打工換宿

tangier 摩洛哥最北
天氣好好啊
廿幾度

打工換宿同義工program 係邊搵？

義工program 洗唔洗比錢?

日日食tajine 諗起都興奮

關於禁食，如果女仔黎m係唔需要禁食同埋唔需要祈禱 佢地可以正常食野
不過呢段期間，就算佢地唔洗禁食都好，佢地都唔可以係街上面食

因為禁食，公司都會調整員工既工作時間
我識一個摩洛哥女仔 佢返緊intern
本身係返8am至7pm
禁食期間係返9am至4pm

經機構報
畀$2750 $1000可以拎返
包六星期食宿

打工換宿係一個叫helpx既網
義工program 係經AIESIC

屌 唔好咁

今朝既早餐：

我到底食緊啲咩
佢話有芝麻、花生、花？、橄欖油（好似係）
佢話佢地禁食既時候，早餐就會食呢個
因為會畀到energy佢地

我估係摩洛哥薄荷茶 不過佢地加好多糖落去

好撚肚餓

聽講日日食tajine真係會食到嘔

咁剩係比$2750就可以去咁遠？
使唔使interview?
除左摩洛哥仲有冇其他地方？
我都想試

有興趣知多啲

你要自己畀機票、保險
另外你自己旅行洗費etc

佢有好多地方可以去架 歐洲、東南亞
我識人去埃及、土耳其、巴西
你上aiesec volunteer 個網睇下

去做義工，英文係咪要好好？

我英文都唔好啊
ielts得6
但你點差都好
當地人英文差過你
唔洗擔心
因為好多地方識英文都冇用
佢地唔識

富二代

Me2

Tajine
食左幾日食到怕

以前去以色列見到有團人係周圍hostel做野換宿
有台灣人有美國人有墨西哥人

薄荷茶好出名
係摩洛哥人都識沖 好多都會成棵薄荷隊落去浸

Thanks bro
下年grad 想去巴西見識見識

但其他野都係唔好食

南美洗費都幾平
捕到平機票 就算唔做義工 應該都唔洗洗好多錢
之前見到平機票 香港來回墨西哥/哥倫比亞 <$4000

true.

忍唔住係pizza hut食野
係餐廳返工都幾慘
係咁煮畀人食
但自己唔可以食

富二代唔洗做義工啦
直接環遊世界啦

唔係難飲 但都唔係好飲

未開始食

巴打都係經aiesec?

佢d supermarket好得意

btw 我對唔住wtsapp 852 67006001條友
啱啱去supermarket
有條友抄我牌
佢話佢係東非唔知邊樹過黎
黎做intern
我唔想畀電話number佢 所以鳩打左個number畀佢

yesss

聽日開始我都會去 不過係Serbia

我program聽日開始
你去serbia做咩？教英文？

Hi我係AIESEC global volunteer geh manager
咁基本上AIESEC全球有127個地方都有 而主要香港學生去多geh包括波蘭 巴西 羅馬尼亞 摩洛哥 泰國 越南 台灣等等
主要係6-8個禮拜義工 上面2750係programme fee會包住宿同每日最少一餐 機票保險其他使費就自費 可以試下申請學校subsidy
Interview depends on你間大學有冇first in 但generally你報咗個project之後對方個project manager都會同你skype傾下了解下你 但輕鬆geh
仲有冇咩想知

Hey AIESEC

教中文啊，你program係摩洛哥？幾時完啊

邊間想去

睇到了 自膠

7月17
有機會既話一齊玩

btw 我讀中文都唔敢教中文

btw Aiesecer應該可以起到我底了
得我一個黎摩洛哥

晚餐，機構提供既：

今日遇到隻貓，隻腳斷左，好痴人
（但佢身上好多螞蟻，hi到我成身都係蟻）
但我身上一蚊摩洛哥錢都冇，本身想罐魚畀佢食
岩岩終於等到食飯時間，拎左隻雞蛋出去搵佢
但搵極都搵唔到
最後有個女人抱住個細路女問我拎野食，我就畀左佢

easter 個陣都去咗半個月, 但我同您相反方向, marrakech玩返上去再過spain
不過完全玩唔夠侯, 下次去要瘋狂行山

btw chefchaouen真係無心目中咁靚, 仲要有唔少中國遊客

同埋摩洛哥啲人真係好極端
有啲好nice 嘅人
又有好撚多真係好pk嘅人
去過一次之後, 決定以後再去, 只會行山同去沙漠玩, 因為整體來講真心啲人唔係幾好客

行山唔多啱多
btw 佢地可能好少見到asian
佢地由頭打量到我落尾
啱啱夜晚出街都會著返條長褲